[16-1-2017］股市直擊+波神信眾區

早

230啦

Conte

Gap 到無丁啦

廢淡呀....

bc god yau win

夾死禾啦

1 CHOW...

DL7BCGPG

中左花菱烈火

10cd出八粒火

D7PC
D9BC

1free 1 抽2 灰強

反左手先見紅

星期五壓線呀

God

QQ號跳左船未?

斬左半啦
指數先重要

原來係你

未跳, 不過仲未上返水面
d 期

唔好再轉身,ok?

先行收割 即市等彈再沽

彈幾多先沽?

Play option mo win 一倍都唔好貼啦

又話call

必勝倉

我做即市only....問我冇用

me rubbish...

Dllm fake 我call 完自己put

可能貼左張lp
冇貼張sp呢

快d 而家追put 啦

人不要臉 天下無敵

mo sp ar....

CHOW NG CHOW 殺生丸 HO...

觀望9690-95

Need wait wait...

明知要上⋯⋯下省一千字

love j你千奇咪轉倉

嘻

小時圖呢d量就似樣喇.....慢慢等

應該彈下啦

何苦逆天而行

6 想點
如果個客問
係咪一定要答人仔會反彈

係垃圾桶拾到支野試下佢真假先！！
睇黎aia會大升

電能實業() +2.700 (+3.827%) 沽空 $7.71百萬; 比率 5.523% 公布，董事局將於1月26日考慮會否派發截至去年12月底止年度特別中期股息，每股5元

因為派5蚊所以升2.7
呢個係咩世界

唔知點解d創業post下下都咁好笑
慢慢變左互打飛機加r撈

有錢齊齊搵！！

你上次個post咪又係咁

所以我咪割蓆即閃

mon2

納強你個cigar lighter 買左幾錢

早兩日先發覺澳門同香港－樣咁多煙税
又只帶得19支
重等多次次香港買兩條煙過澳門再帶返香港

BIC黎架都幾出名既

我d澳門老表都戒左煙

哪有殺生丸LLM

排一張恆sin...

不過都唔check

除左煙仔愈黎愈貴之外
屋企多左隻化骨龍都係原因

吉爾吉斯緊急部門宣布，一架由香港起飛的土耳其航空公司貨機，在該國首都比什凱克附近墜毀，目前未知傷亡情況。有報道指至少16人死亡。

D7PCBC

TK得唯一一架747都無埋

真係好貴

唉
唯一肯運軍用品既TK....

我記得有人喺度講過 土耳其航空專收違禁品

ME WANT 殺生丸

放生熊仔

入左

曾經有推比我推左既大陸電轉左走TK 之後個行家仲打返黎串77 一陣打長途返去問下係咪佢d貨出事先

有無人有睇華姐

屌你打長途串人 佛心
我知批貨邊間 等破產

22710

BC PLAY ALL

Ping 唔該單聲

包機咩 Tk大莊都有好幾間 隻機又好似有XH 位

定你又有insider news 呀
我好小氣架 之前串串貢話我乜貨都推無膽呀

22988啪唔到

我知果個莊好撚多TK位
佢電話依家唔通

btw lovej你識唔識人走到疫苗Air freight?要恆溫既

BC樣樣精,大把路數
你唔抵得牙

bc biotech dou play all

超越神既男人

如果有得揀 大家會揀新女定舊女

Redbox why u always snipe me

蕉fd子

即市有彈冇大升...應該

我夠有追住loveJ話佢燈啦
又唔見佢話我針對佢

bc 咁勁, 我地葡萄下唧

好似大隻佬郭sir講的口氣

me is zero...

彈番100點黎洗洗

bc refund arrrrr

UN3373之類？ dest volume 應該有計

Me dou hai love j lamp victim！

我份人好念舊情

食屎啦你

我想講佢連空難都係insider 邊夠佢黎

冇....唔認為有 我認為國最多9685左右

又話明知會升 又lp
BCISGOD

BC 示範咩叫"逆天而行"
完美擊倒神既男人

咁睇我

愛丁refund arrrrrr
我而家夾到春袋實一實

鍾意翻𠒇只代表懶同貪就手
唔係念舊情

類似 都係class3
得500kg 要去Buenos Aires

呢個一月
除左BC繼續賺
應該唔少人損手

Class3 flammable liq????
一陣影張卡片比你 但點比你 我怕post 上黎一堆人打去搵我
另外雪櫃就難攪可能要你比deposit 去南美 好易返唔到黎

d7bc

就係雪櫃呢part 好cake
等我開個telegram sin

有無清識雞肉報大陸關

雪櫃呢part肯比錢你又信得過你巴西接頭人就無問題既

但個雪櫃隨時貴過你d貨

大陸連雞肉都要入口

越南雞做開日本水
而家想做埋大陸，但係報關

Lm跟love j 學野

咩port?

好似就變最大食物進口國

鹽田ok?

黎左香港先上去？

應該直上

越南而家連雞都可以輸出

我試試問 應該無人理我

經香港上有得濕腳班友就唔同講法

日本進口雞主要係越南
條水好大

唔係一直有去臺灣咩

香港上煩好多

做咩唔坐飛機 要困係貨櫃成個月咁慘
做小咁多生意

好似係 我見周街都係街招

接唔到呀保羅

就算同公司無得濕腳我都可以200%肯定無人會做呢個順水人情

MO 殺生丸

照抽姐

係呢邊識個絲 佢話喉嚨痛 我問佢痛無發炎呀
佢影左張口腔照比我睇 而家D 靚妹咩料呀

硯港二百美金包一日

😮😯😦😧

yau eat

臘頭公司專才

唔睇又點知有冇發炎呢

好o咀 估佢唔到

廿歲樓下，好撚正架

LampJ點睇都想餵腸胃水

附送粒花？

不如我for比你睇 如果我define 到 佢應該發到潰爛

一TALK LUI 1個鐘3頁

玫瑰花

4ching uj ar

靚ga 又唔見你開心share
你真係夠朋友

4 隻梅

死啦 我唔明
Road sea air freight你講緊邊個

1殺生丸4梅毒

咁lampj覺得唔靚又唔等於大家覺得唔靚嘅

你pro呀嗎

唔好提ok?上次我認左錯

sea 我意思係其實都係睇價錢，搞得掂最多整張協議抽成，可以嗎？

ME DUCK 3 JE

搵supplier / receiver nominate 啦 佢地實有計
鹽田真係無乜connection 最近都廈門

你send俾ka siu既話..ka siu win hard...

你量幾多？ regular?

ok

一個月廿隻櫃

me 仲未進

25噸一隻

QQ號上水啦

One more

要放低loveJ留低個半件貨先真正上水
loading太重
潛晒水

你仲加put

平倉通知聲

唔好再上返200ok

Call

red box r.... yau mo people say u lamp ....

WC呢隻辣殺驚都種票

U mo play?

我夾到雙乳有大峽谷啦

乜原來尋晚普巴衰手球

ALL IN 晒全部票俾職安真漢字...邊個投種票斧邊個就係鬼

剩係叫我大佬呀

米奴列救左痢

tai lo r.....

無理由放過231嫁喎

岩岩裝返隻pad，瀧係咪狗都唔屌

牛熊大法下下都有用就冇窮人啦

收到WIND冇染可以解除安裝...

威啦你 啲期無事啦

跌到年29ok

想搵個錢返去食團年飯

呢d 時候都係對賭嫁唧

冇事?
218夾上黎呀

224-225先打和呀

yau mo ching put 7 1299

有張sc218之前千幾點

梳...

冷靜d...

其實琴日普巴打MMA?

當日218時,
細期-1sp218-1
一路夾上黎一路溝
應該冇咩可能變廢紙

有冇清怯鬥技場...

淡軍必勝

成億買返黎緊係多材多藝啦

因航是咪諗住轉哂強國d航線俾因龍

好似話仲有馬拉 臺灣 亞洲交晒比條龍自己轉做長途
唔知又炒幾多IT專才呢

BC 你講TK個間會唔會係史提&丹尼爾？

陰公...9680都冇...

Ping hand ping me is ruibish

No

即市唔沽了

差幾百米就降落...我覺得係天氣唔好又唔夠油

SMA100 ar....

唔夠油可能性不大 等黑盒啦 可能北極熊出手

爺西舞指數神級....

怕左trumptrump

門票早上8時開售，但清晨6時已有逾50名市民冒雨排隊輪隊，排頭位的中五學生伍同學更是昨晚11時已來到等候，他稱購票是希望陪女友享受40元門票優恵。

我係女即刻飛撚左佢

做七仔揾錢好過啦

平晒d 939sp, 食左15k

發盈喜有冇人人口

發盈喜有冇人信

雞！

要即日用 係咪一齊唔返學去海馬公園先

上左報係咪會比學校秋後算帳

你自己咪一樣專做on9野..

上報威威

G...

公平咩...

我唔會11點去排40蚊入場卷 呢樣點睇都唔會感動到個女仔掛⋯

17歲囡囡諗d mud
我q g mai

咁樣2隻6星...想棄

如果愛丁肯咁樣排肯定好有誠意
上帝都感動

D老爺機我覺得唔好load 咁盡....
無理由咁急住降，正路係上空轉幾個圈先

60張qq ar
Love j唔洗refund la

load 唔盡station 咪比HQ屌到開花
我個時void 1個位都要刨薯仔
而且仲要貨機唔揹盡d 隨時蝕架

Go ng go around 就睇atc/pilot

D老爺機 我估就三十歲添

我瞓多陣好撚過 海洋公園 5舊入場有找啦？
學生哥做晚臨記都夠有突 隨時可以搵埋夜晚個餐

玩過1日臨記...$20/hr...

500日臨記咁多咩..

我中5個時去過做清兵 都有3舊幾一晚

想換架audi揸 應該換咩款好

補習一堂都夠la

十幾年前都有3舊幾 今日5舊應該有掛⋯

以job計...我果個$200拍左10個鐘
包一個飯盒

幾多年前，最低工資都未有

清兵洗唔洗拍打仗

10年前啦
我有朋友扮過病人, 真係拍到訓著左

清兵最撚辛苦 著住個件臭到仆街既衫衝 跟住扮死

A4抵玩

2.0t

北角油街發生斬人血案。上午11時11分，一名20餘歲青年在街頭遭人持刀襲擊，傷者手及背部中刀，坐跌在油街4至18號對開路邊。救護員到場替傷者包紮，並將他送院搶救，警方正封鎖現場調查。

據了解，傷者做金融業。事發時3名戴口罩的男子突然衝前，其中一人持牛肉刀襲擊事主，得逞後即四散逃去。現場一名女途人曾協助傷者急救，傷者的男同事亦曾協助追捕逞兇者，但不成功。

敦倫金?

A4都諗過 但車尾好似短短地咁
買黎揸uber玩下

你果d方法...

好似好多人買tesla渣uber

Tesla巧貴

咪又係跟你學野

跟我就唔會又結婚又盛啦on9

買黎全職做個d 好似都就收皮咁滯

諗住收工玩下咋

納ching隻愛股好硬

好串

我都有諗過，不過一諗起停車場，油錢就收步左，幾廿歲人仲搭緊巴士

我三十幾咪又係巴士

你係為環保出一分力，我係無錢搭其他交通工具

擺酒d訂一蚊都無得退

有得退就唔係訂啦.....

Btw,22 歲A0 女仔，鍾意玩cosplay 樣正常，有無興趣

介紹ok?

仲同我講唔早d取消就會俾佢追埋淨返果舊數

無得變做去餐廳食足一年？

無

BC 連人地仲係a0 都知，你仲要佢介紹

BCISGOD
求介紹

要食bc二手西
好似係

太文靜唔岩我
好女仔黎

等介紹

有無得睇左相先

開黎見我

而家好多司機屌uber
你仲想踩落去個陷阱

其實盧小蘭都好自私
佢話又增加醫療津貼，又十五年免費教育，咁點解老人家無個3千蚊退休津貼（from 鏗鏘集）
咁點解唔諗下而家d 後生到底點解咁辛苦，打份工又交稅又老強，仲要買樓等佢地老一輩威威，有樓有鋪就日日賺，係佢後生唔努力定係而家養佢係下一代既責任，我都有老母要養架

自從雨傘之後
我已經覺得要斷絕班老野所有支援

講還講，唔好貼圖

BC都唔要嘅，好極有限啦

Diu u

有fd揸緊又ok
佢地話港島揸就伏伏地

個d 一邊屌共產黨，一邊屌後生仔，仲要屌埋政府既真係on9 到一個點

佢收工日日揸？

你貼圖，我第一個簽名，發起聯署趕你出廟

咁我又無問 佢應該得閒玩下
佢話都唔少靚女坐

免費抽中山T女福星
5石單抽又中

我2下灰強

要CHOW幾多殺生丸SIN夠

劏房波都有呢d飛機文
他知道 哭，是沒有用的。

no la... dim 會貼fd 上廟...

我係指，麻煩你以後唔好再貼女圖
我尊重你的審美眼光
但我希望你都可以為廟區巴打著想